4日 Coffee

这里的小吃价格不贵，品种又丰富我非常喜欢大马的食物，我想要一天吃上4顿，如果钱够的话！ 我爱喝1.2马币的口袋冰咖啡，与口袋柠檬红茶，冰咖啡口感浓郁，柠檬红茶酸酸甜甜的，我住的旅馆就在机场大巴下车的附近，周围有个Old Town white coffee 比起越南咖啡来说，这是另一种口味，口感虽然没有越南咖啡浓郁，但烘焙方式的不同，咖啡也显香浓。和意式咖啡相比口感浓郁更甚一层，只是有些腻味。其实我更喜欢越南咖啡与意式但大马白咖啡的口感更多的中国人能够接受。这里应该属于印度区，到处都是咖喱的色彩。鸽子乌鸦停留在高处，注视这行走的人们，不时会有些小野猫穿梭大街。还能寻找到印度风味的供性的寺庙，寺庙上有刻着柬埔寨到处能见的5头蛇。此时此刻我却想念起目前在金边的小要来。<